閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

感激車站裡

閉眼有時會諗起ex
身邊暫時未有 因為怕再受傷唔敢再亂拍

合眼諗起永遠都唔會一齊嘅佢

無奈身旁嘅係現任

唔想再諗起你